"Toen Horner gearresteerd was , leek het mij dat het het beste zou zijn voor mij om weg te komen met de stenen in een keer, want ik heb niet bekend op welk moment de politie zich niet in hun hoofden te zoeken ik en mijn kamer.
Er was geen plek over het hotel waar het veilig zou zijn.
Ik ging naar buiten, alsof sommige door de commissie en maakte ik voor mijn zuster in huis.
Ze had trouwde met een man genaamd Oakshott en woonde in Brixton Road, waar ze vetgemest hanen en kippen, alsmede kuikens daarvan voor de markt.
Helemaal er elke man ontmoette ik leek mij een politieagent of een detective en voor alles wat het was een koude nacht, het zweet was geregend mijn gezicht voordat ik naar de Brixton Road.
